---
sidebar_position: 5
---

# Добавляем переходы между экранами

Двигаемся далее.

Нам необходимо каким-то образом изменять экраны.

Для этого мы воспользуемся нашими кнопками, по нажатию на которые будет происходить смена экрана.

Выбираем кнопку на первом экране. Далее:

- нажимаем кнопку **ADD EVENT**
- **_Trigger_** выбираем **CLICKED**
- **_Action_** выбираем **CHANGE SCREEN**
- **_Screen to_** выбираем **home1**
- **_Fade mode_** задает стиль анимации, с которым появится нужный нам элемент (ставим на свое усмотрение)
- **_Speed_** задает скорость анимации (в мс), с которой проиграется анимация перехода (ставим на свое усмотрение)
- **_Delay_** задает задержку (в мс), после которой сработает анимация перехода (ставим на свое усмотрение)

Запустим интерактивный режим, и проверим что все работает как надо, экраны переключаются.

Сделаем те же самые действия для второй кнопки (самостоятельная работа).

После этого перейдем к последнему [**шагу**](/tutorial/finish)...
